有冇人個屎忽成日出汗

一到夏天坐得耐
個屎忽流哂汗，係濕到落底褲果隻
有冇人同我一樣，點解會咁

屎忽流哂汗?你著皮褲?

唔着底褲淨着條睡褲都濕呀

濕濕地咪好拮囉

咁你都知嘅，唔通你

唔知係咪關有剃肛毛既習慣
但冬天無事

冬天都有，但無夏天咁誇張
我啲肛毛都幾長下 ，可能有關掛

千！萬！不！要！剃！肛！毛！

諗起都恐怖，所以我都唔敢剃

食得唔夠多菜

吓，唔係喎
明明我晚晚食勁多菜，

試下唔好著棉質底褲改著泳褲應該可以改善。

你係咪比人拮得多搞到漏屎汁呀